譚德塞已經痴撚咗線，世界各國肯做野未

世界各國on99由得呢件太監指指點點？
咩撚野世界？
呢個世界仲可以比人生存落去？

你就CLS
人哋有錢收

屌你老母呢個乜撚野世界黎

呢個世界都唔係第一日痴線

大撚哂

全面崩盤啦 佢情緒失控扯埋最後王牌屌台灣就知 又一個人毁滅一個組織